屌你老母移乜撚野民啊！！

香港唔係我地屋企黎既咩，點解係我地走 唔係我地趕走啲intruder？你地一個二個話走，咁仲邊會有人認真抗爭個個都唸後路我唔覺得到時候仲有人肯企出黎囉我自己一個00後屋企中產，可以隨時移民，但係我絕對唔會走，麻煩各位唔好走，香港只會越黎越多抗爭，少一個，就真係差好多。
守護我城 遍地開花

推

幫推

唔好再依家唸移民啦好冇

香港人打不死點都唔可以自己放棄

香港人一齊守住香港
我一世都唔走！

你要走嘅唔阻你 但唔洗開post話俾人知
咁樣只係影響人帶風向

有人入侵你屋企既時候你都唔會走 反而趕佢走架嘛

啱呀 咁樣只會越走越多人 到時香港都變香港市

一個二個話幫烈士還願 自己又話走 可唔可以唔好咁

唔係任何野都可以用移民解決 如果係咁的話世界冇哂問題啦

Ok
要走一齊走